<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2017-04-12T14:44:13">
	<Классификатор>
		<Ид>9</Ид>
		<Наименование>Сотрудники</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>9</Ид>
		<ИдКлассификатора>9</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Сотрудники</Наименование>
		<БитриксКод>staff</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#administration/staff/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#administration/staff/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#administration/staff/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>false</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>false</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>347</Ид>
				<Наименование>Ермаков Николай Васильевич</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>100</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>(родился 1 января 1945)&amp;nbsp;в c.Гвазда Бутурлиновского района Воронежской области. После окончания Гвазденской средней школы № 41 работал на авиационном заводе кузнецом - штамповщиком. Имел квалификацию «кузнец-штамповщик – 3 разряда», награжден знаком «Ударник коммунистического труда».
&lt;p&gt;
	 В 1971 году окончил штурманский факультет высшего военно-морского училища им. М.В. Фрунзе (г. Ленинград) и направлен для дальнейшего прохождения службы на атомных подводных лодках Северного флота.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В 1978 году окончил 6-е Высшие специальные офицерские классы ВМФ СССР. В 1979 году назначен командиром атомной подводной лодки Северного флота.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В 1984 году с отличием окончил военно-морскую академию, в 1990 году – академию Генерального штаба Вооруженных Сил СССР имени К.Е. Ворошилова. После окончания академии занимал должности: начальник штаба дивизии, командир 50 дивизии, начальник штаба 9 эскадры подводных лодок.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Службу закончил в должности Командующего морскими силами Арктической группы.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Участник 11 боевых служб и многочисленных дальних походов. Руководил ракетными, торпедными стрельбами и учениями оперативно-тактического уровня.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Под руководством Ермакова Н.В. успешно выполнен, впервые в ВМФ, восьми ракетный залп. Разработал ряд тактических приемов по скрытности действий подводных лодок, повышению их боевой устойчивости и эффективному применению ракетного, торпедного оружия. Внес большой вклад в подготовку командиров атомных подводных лодок.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Ветеран подразделения особого риска. Руководил успешно ликвидацией аварии ядерного реактора на атомной подводной лодке.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Воинские звания капитана 2 ранга и капитана 1 ранга присвоены досрочно. Воинское звание контр-адмирал присвоено в 1987 году.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 За выполнение правительственных задач и командования награжден орденами «Красная звезда», «За службу Родине – 3 степени», медалью «За боевые заслуги» и 25 медалями различного достоинства.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В 1990 году по личной инициативе организовал шефские связи администрации города Воронежа с атомным подводным ракетным крейсером К – 119 - Воронеж.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В ходе службы постоянное внимание уделял шефским связям и прохождению службы воронежцев на подводных лодках.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 После увольнения в запас работал в Правительстве Московской области, администрациях г. Подольска, г. Воронежа.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В 2007 году окончил Воронежский государственный университет (юридический факультет), продолжил работать в управлении судебного департамента при Верховном суде Российской Федерации по Воронежской области в должности первого заместителя начальника управления.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В настоящее время является председателем Воронежской региональной общественной организации по пропаганде истории традиций военно-морского флота Отечества «Колыбель русского флота», в составе которой более 20 тысяч моряков-воронежцев.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Ермаков Н.В. проводит активную общественную работу по военно-патриотическому воспитанию молодежи, оказывает поддержку ветеранам флота, своей деятельностью поднимает авторитет города Воронежа и Воронежской области, как Родины русского флота.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Награжден благодарностями, почетными грамотами главы администрации городского округа город Воронеж, губернатора Воронежской области, городской и областной Думы и знаком «Патриотизм, Родина, Честь».
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Входит в состав Президиума областного совета ветеранов, городского Совета ветеранов, Совета ветеранов подразделений особого риска.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Ермаков Н.В. проявляет ответственность, инициативу, компетентность, пользуется высоким авторитетом у ветеранов флота и жителей города Воронежа.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>staff_files/iblock/d4c/d4c40e697303e01c3334e16e1c876101.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>348</Ид>
				<Наименование>Некраш Сергей Валерьевич</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>200</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>(родился в 1923 году)&amp;nbsp;в поселке Вознесенка Ленинградской области. В г. Воронеже проживает с июля 1926г. и по настоящее время.
&lt;p&gt;
	 Сергей Владимирович Некраш – ветеран Великой Отечественной войны, член президиума Ленинской районной организации Воронежского отделения Всероссийской общественной организации ветеранов (пенсионеров) войны, труда Вооруженных сил и правоохранительных органов, участник Великой Отечественной войны, службу в армии начал с августа 1942 года. Участвовал в обороне г. Воронежа, после тяжелого ранения попал в госпиталь. После излечения С.В. Некраш был направлен в запасной полк (с. Терновка, Воронежская область), закончил армейские курсы младших лейтенантов при 69-ой армии.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 С октября по ноябрь 1943 года С.В. Некраш командовал стрелковым взводом 439 СП 52 СД 1-го Украинского фронта. Участвовал в боях за Днепр. 14 ноября 1943 года С.В. Некраш вторично был тяжело ранен. После излечения в августе 1944 года он вновь попал на фронт и по январь 1945 года участвовал в боевых действиях частей 1-го и 2-го Белорусских фронтов. 21 января 1945 года третий раз тяжело ранен и направлен в госпиталь.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В марте 1946 года С.В. Некраш был комиссован и уволен в запас. С апреля 1946 года по сентябрь 1947 года Сергей Валерьевич работал военруком ремесленного училища № 1, с сентября 1947 года по август 1948 года - старшим инспектором по материально-техническому снабжению в Воронежском территориальном управлении государственных продовольственных резервов. С февраля 1949 года по сентябрь 1952 года С.В. Некраш работал заместителем начальника ВОХР и начальником штаба МПВО (п/я 4/21). В октябре 1952 года С.В. Некраш вновь был призван в ряды Вооруженных Сил и прослужил до октября 1974 года, работая в военных комиссариатах Воронежской области. После увольнения в запас до 1996 года работал начальником штаба ГО ТМУ-5.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 С.В. Некраш стоял у истоков создания Левобережного районного Совета ветеранов, является членом президиума Совета ветеранов и председателем лекторской группы. Сергей Валерьевич принимает активное участие в патриотическом воспитании молодежи. Он часто проводит беседы, тематика которых направлена на привитие любви к Родине, Отечеству, своему народу, готовность встать на их защиту с учащимися школ, гимназий, лицеев и студентами.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Некраш С.В. Награжден орденами «Отечественной войны» I и II степени, медалями «За победу над Германией», «За взятие Варшавы», «За безупречную службу» I, II, III степени, «Ветеран Вооруженных Сил» и др. С.В. Некраш является Почетным гражданином Левобережного района. В 2013Г. награжден памятным знаком городского округа город Воронеж «Воронеж – город воинской славы».
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>staff_files/iblock/549/549715bc81ef7f582b5e7bc7562623b6.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>349</Ид>
				<Наименование>Борисов Николай Николаевич</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>300</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>(родился 3 ноября 1924 года)&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Полковник в отставке, ветеран Великой Отечественной войны. За боевые отличия награжден четырьмя орденами: орден Отечественной войны первой и второй степени, орден Красной звезды, орден «За службу Родине в ВС СССР» третьей степени, и двумя медалями. Является Почетным ветераном Московской области.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 В городе Воронеже, будучи заместителем председателя Совета ветеранов района и членом областного Совета ветеранов войны и труда, своим добросовестным отношением к порученным обязанностям завоевал авторитет и уважение среди ветеранов и пенсионеров.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
Автор нескольких книг и многочисленных статей о Великой Отечественной войне. Является членом областной ветеранской организационно-методической комиссии.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>staff_files/iblock/e88/e8838552b32095e0334c7fa3265422dc.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>350</Ид>
				<Наименование>Ланецкая Валерия Макаровна</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка></Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>400</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>(родилась 12 февраля 1943 года)
&lt;p&gt;
	 Кандидат медицинских наук, Заслуженный врач Российской Федерации, лауреат премии «Золотой фонд Воронежской области». Награждена нагрудным знаком «За заслуги перед Воронежским здравоохранением», грамотами Воронежской областной Думы, департамента здравоохранения Воронежской области. Имеет высшую квалификационную категорию по специальности «Нейрохирургия».
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 По окончании клинической ординатуры на кафедре госпитальной хирургии ВГМИ с 1971 года по настоящее время работает в БУЗ ВО ВОКБ №1, с 1990 года – в должности заведующей нейрохирургическим отделением.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В 2007 году под руководством В.М. Ланецкой нейрохирургическое отделение одним из первых в России вошло в программу оказания высокотехнологичной медицинской помощи больным с нейрохирургической патологией для жителей Воронежской, Липецкой и Тамбовской областей.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 В.М. Ланецкая активно занимается научной деятельностью. Работает в рамках Всероссийского научного общества нейрохирургов, является членом Правления Ассоциации нейрохирургов России, председателем Воронежской Ассоциации нейрохирургов. Является автором 46 научных статей.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение></Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>staff_files/iblock/97b/97b9b3936be1c4d154f9edc8d487d992.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
